Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 9%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 8%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 16%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 9	Zawiera 9%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 10%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 10%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 5	Zawiera 5%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 14%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 8%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 11%
Minimum = 5%
Maximum = 16%
Różnica = 11%
Średnia = 10%
